{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=403&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 덴바스타 호텔 헤리티지"
    },
    "text": "慶州デンバスタホテルお客様は無料で利用できるラウンジで様々な便益施設を楽しむことができます。 マッサージチェアやフットマッサージ機だけでなく、様々な施設が提供され、ゲームルームではX-BOXゲーム機を、PCルームでは最高級仕様のPCやゲーミングヘッドセットを無料でご利用いただけます。 スナックバーでは飲み放題におやつを楽しみ、大型ムービールームでは無料で映画を鑑賞できます。 朝食ルームでは無料で朝食とラーメンを楽しむことができ、一部の客室にはスタイラー設備が設置されています。 客室内にはWi-Fiとネットフリックスが利用でき、高級ラテックス寝具と65インチTVも提供されます。 フロントデスクでは、さまざまな施設が利用でき、無料のバレットパーキングサービスも提供しています。 ラウンジ施設の中でヒーリングルームには最高級ボディフレンドマッサージチェアが4台設置されており、ゲーミングルームにはニンテンドーWiiルームと65インチTVが設置されています。 PCルームを利用すると、高級仕様のPC10台とゲーミングヘッドセットが利用でき、朝食ルームではトースト、コーヒー、氷、クッキー、飲み物類が無制限に楽しめます。 ドライニングルームではサムスンの最高級洗濯機と乾燥機、スタイラーが利用でき、ファミリールームでは個別のキッチンと食器の利用スペースが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラウンジで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "マッサージチェアやフットマッサージ機、X-BOXゲーム機、最高級仕様のPCやゲーミングヘッドセットなど、様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何が楽しめますか？",
            "answer": "スナックバーでは飲み放題におやつを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ムービールームでは何が無料でできますか？",
            "answer": "大型ムービールームでは無料で映画を鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "朝食ルームでは何が無料で楽しめますか？",
            "answer": "朝食ルームでは無料で朝食とラーメンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が利用できますか？",
            "answer": "客室内にはWi-Fiとネットフリックスが利用でき、高級ラテックス寝具と65インチTVも提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクでは何が利用できますか？",
            "answer": "フロントデスクではさまざまな施設が利用でき、無料のバレットパーキングサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングルームには何が設置されていますか？",
            "answer": "ヒーリングルームには最高級ボディフレンドマッサージチェアが4台設置されています。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングルームには何が設置されていますか？",
            "answer": "ゲーミングルームにはニンテンドーWiiルームと65インチTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "PCルームでは何が利用できますか？",
            "answer": "PCルームを利用すると、高級仕様のPC10台とゲーミングヘッドセットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食ルームでは何が無制限に楽しめますか？",
            "answer": "朝食ルームではトースト、コーヒー、氷、クッキー、飲み物類が無制限に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ドライニングルームでは何が利用できますか？",
            "answer": "ドライニングルームではサムスンの最高級洗濯機と乾燥機、スタイラーが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームには何が提供されますか？",
            "answer": "ファミリールームには個別のキッチンと食器の利用スペースが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 521
    }
}